想增值自己

除咗語言方面仲有咩可以學下/讀下

物理

lm

哲學
學點樣有效地學野

Take野加強性能力

你自己有乜興趣有乜想學呢

增值一律建議quantum mechanics

學種樂器 提昇個人修養氣質

真心

嚟緊會讀 都有啲興趣

用 citibank 有回增

想學樂器

有咩問題

你有冇咩建議

日常生活有咩用

了解世界係點運作，用另一種客觀角度去睇世界，係一種好有用既技能

可以學笛 含撚都叻啲

你想學D咩 / 用黎做咩，如果只學 ，之後唔用的話學黎無咩用。

我覺得你可以睇下書先(關於個人發展 / 分享人生經驗既書)

如果唔諗用黎做咩(目標)既話其實有機會會學習疲勞

有冇咩書推介 其實最近都想睇吓書

同 $ 有關嘅嘢

eg. 投資

「原子習慣」 「成功從聚焦一件事開始」﹑「deep work」﹑「 五秒法則」等等，網上睇下人地有推薦咩書

去試多D唔同既工作